【班拿貝盃】 皇家馬德里 對 費倫天拿

廢青時間 8月24日 凌晨4:45

有睇先係真皇

向大家介紹
我老婆 即你地阿嫂

想睇新仔 唔想見到賓周

光頭佬實錫住契仔所以畀佢休息

睇幻幻

差阿朗就全隊西班牙仔

機師

話說 拉莫斯西甲張紅牌上唔上訴到？

C7<>isco

肥牛發覺人

Youtube live

theo

LINK PLEASE~

咩比賽黎?? 好奇睇到入黎問下

Youtube 皇馬個office channel

真係真皇先會睇

起身係正確嫁！有新仔

唔喺度嗰啲全部都係假皇

thx baby~

留意平時皇區成日咀炮果啲多數唔睇

睇完又可以飲茶

唔洗訓

迷賓多數唔睇

lm 阿朗

me and you

皇馬搞嘅友誼賽

皇馬搞嘅飛機盃

早幾日4點3 睇完又係

邊有真皇迷賓

點解又要見到機師

好想睇下THEO踢成點
身為法國人佢應該好快變埋必然正選

有冇人講下費倫天拿嗰陣
唔係好熟意假

開左季先踢咁奇怪既

youtube link死左？

Youtube條link好lag

佢都唔識幫拖含

覓膠
粒酸
維子
唯基
路路同佢細佬
鳩白
月狗
真名王 及其餘迷占手足
迷賓眾柒頭
牙禿
南狗

假皇人數眾未能錄盡，有意可向本人查詢

fb有

630件垃圾都唔喺度

呢啲唔洗計都知係假

佢唔入流啦

諗起扮hku件事

mbbs

0-1

輸埋

紫百合個教練件老西想點

果然

中間

0:1

中防比人話過就過

對面係正選陣容定係輔選?

夠哂hea 我皇傳統

主場打飛機杯都輸嘅佩狗塊面會有幾黑？

Hea到

控咗幾分鐘一比人拎波就入

夏基美

好想睇細華

hea到唔想踢咁

hakimi 腳都震曬咁

喂 第一次班拿貝上陣牙

1-1

阿卡夫著19號咁大膽

5月

朗to五月

1比1

五月仔

全隊搵阿朗慶祝

hea住入

11

五月

C7

C朗好波

如果係賓周呢球會飛機/接應唔到

不服來辯

但好好笑

5月仔入波多過賓周未

辛仔唔敢起腳比左朗哥

執雞姐 佢強項黎

上場咪撻Q

捱多幾年就係佢嘅世界

鳩白 幾時入村同我燒野食 我請

乜7

阿朗一個拉開四個

自己x名

阿朗fit到

拉膠踢緊自由人

打緊正前

朗哥

屌
可惜聯賽要繼續睇果兩件蛋散

一仆一碌

今場主要想睇洛仔同c巴

右閘

機師又想表演

mariano 3
mayoral 2
morata 1
benzema 1

廢鳩不自量力

點解BB踢咗咁多場都可以冇態
阿朗今季踢45分鐘都冇已經可以咁fit

機司真係笑話

拿祖又超級演出

阿朗 做咩炒波底

掃把反擊好快

球王同普通人既分別

撞位

掃把防守力幾勁

官方直播好蒙

ok wo

好險

kiko無反應都救到波

空晒畀人倒掛

使唔使超多角度慢鏡重播

撞膊頭出去

卡斯拿出親都失波咁濟

你要問下後防發生咩事

Lag撚到呢

我以為我問題添

lag 撚完未

用官網睇 好順

對面啲斬波成日唔知斬咗去邊

施巴啲波幾好睇 幾清脆

屌你機師柒左幾多獲

但官網好濛下

終於正常翻

新人係得ceballos有睇頭

用utube可以multi windows

其它唔係青訓就後備

勁嘅未俾你睇到姐
係西甲球隊一季可以出到30幾場
每一個都唔簡單

講緊馬高斯

掃把carry貝迪斯的

19號好柒

阿朗指揮都唔聽

睇得出m lo有用腦踢波
希望佢能成大器
用腦踢波嘅球員通常職業生涯都長好多

洗唔撚洗呀屌你老母

年少氣盛

18歲仔咋 仲想點

拿祖幫拉膠執屎

拉膠攻上去

好憎D新仔無新仔嘅熱情

好撚心出下tejero
已經成廿歲 俾啲機會佢試下唔得咪借佢走囉
好過叫人落B隊踢波蹉跎歲月

呀朗

好想睇細華 會唔會俾人吹大左？

ronaldo

又世界波

fit到

型到

朗

好勁

屌你老味洗唔洗咁勁呀

傷緊呀

呀朗好撚fit

咁撚靚

朗 : 網都射撚穿你

牙朗

朗哥出超必，未入講波已嗌定

靚到

都係要靠大佬

所以我鐘意mariano

阿朗真係愈畀人反愈強大

呢d先叫入波 笑佢tap in果d收哂皮

賓狗呢

Same

把聲好似有delay

cr7

德甲隊主力你話
缺點真係未夠硬朗

m洛

對面踢到打交咁

好認真

都未有人答到我究竟對面係正選定輔選

號碼似正選

次次都係機師俾人撞陰公

機師有冇試過傳番比隊友

同上次對國米個陣比
5個正選

見唔見朗哥有野爆速？

拉膠今日上咗幾多次

掃把佬真心勁

拉隊進攻mode

所以咪話好想睇

新仔好淆底

i mean achraf

成日踢落人到 笑左

機師知你勁啦唔好再show腳法

以為自己球王

下下都過唔到人

後場1扭3

太早升佢想一隊
應該借去其他西甲隊儲比賽經驗

機師有冇成功交到波過

熱身了熱身了

開始覺得5月仔都勁過賓周馬

反了反了

就係岩岩下推右走左？

屌你 對面成隊係場邊熱身

d24係中中定防中嚟？

我老母都勁過啦

施巴好有料 迷掃把了

can be both

M洛真係好夾掃把佬
如果再進步啲嘅話

想睇辛巴連線

m lo同拉膠好fd

五月真係比到驚喜我
好敢試

u21差細華

可惜機師阻撚住

yes

你知對面咩隊未

呢啲熱身賽係咪冇限換幾多個人

略嫌掃把上腳多左啲
不過都

屌他老味
專心做工兵咪算囉

又想笑鳩禾

專心做球玉

7 80分鐘出嚟屈長氣咪算
做咗契仔就以為自己球王

斷球率幾乎達到百份之百 拎波必失

出10分鐘都嫌多

可以完美接到賓周班

佢仲廢過賓周

坐翻櫈仔咪好囉

唔鳩扭嘅話其實唔差

不過冇可能

細華有冇後備？

injured

你以為賓周唔斷咩
所以佢咪醒水拎少啲波囉

傷

咖哩味屎 屎味咖哩

人哋係拉空

可惜中場太勁
ceballos簡黎皇都應該知少機會
呢年好好跟住摩腳伊學野

啱 迷賓訓曬教未

啱啱傷嗰陣唔係話兩個禮拜咩

迷賓班假皇唔睇都正常

要掛住扮hku仔嘛

正選就無嫁啦 不過摩退落黎佢同高仔有得爭
kroos 就無人取代到仲咁後生咁靚仔

去疤就不如留番係貝了

迷賓同迷沾都唔會睇西時間的波

耳根清淨

主席個啲正常皇迷就算啦
主要都係迷賓個啲On9仔

其實kroos都只係27歲
比人叫卻老叫得多都以為佢3字頭左

反而覺得洛蘭迪好大機會走

無人夠我爭啊 依家係皇馬起哂朵叫卻老

卻老好型

FB仲未見有live?

未夠鐘掛

朗隊

正選原來8個西班牙人

開波

開緊啦

hakimi 馬德里出世
肥牛都入咗籍

出tejero打中堅係咩玩法
好似已經唔止一次係咁
btw 唔出自己契仔 直頭出自己個仔

真 親生仔出左黎

痴線又玩矮中堅陣

456

阿朗好勁

另一個邊個黎

Manu in nacho
Zidane in casilla
Tejero in ramos

新新新新仔

皇馬中堅位置糧盡彈絕

isco bb

對面換左5件

等睇拖舟3.0避波

留意到近年有機會一隊出場既都係死矮仔

真基佬組合 辛+c ba lo c

睇完番工

賣咗另一個洛蘭迪

差isco

中場係咪無出卻老同魔笛

isco個個都插

正常夠用既 係傷左姐

真係想投胎做施丹個仔

大細華易傷
拉膠得閒就食牌

碧咸個仔正d

c ba lo c真係幾勁

戇鳩機師真係當自己球王

高一班

岩岩個傳波

所以咪要出親生仔

西班牙幫

有isco

Isco

屌你 辛仔都未入世界波

無賓周有機師都夠笑

機師on9

係都換機師啦

條中場幾有活力

機師好撚辣殺

換辛
咁佢下場一定有得出

場上面點都要有一個小丑

究竟光頭佬點解唔試多啲伊辛同場

屌

高仔

出嚟搞笑

點解辛仔永遠唔可以同isco同場

因為會勁到佢無藉口再死攬賓周機師之流

機師起碼有插花睇吓（雖然都係插到個波唔見咗）
賓周

有咩？

華狗幫人解圍

isco一腳大斬造就進攻
之後機師踢走咗

岩岩影到佢著便服吹緊水

大家識唔識睇波
友誼賽就梗係出正式比賽少用嗰啲
正式比賽要用嘅 友誼賽都會踢少啲

大聖應該有20分鐘撚下

機師只不過係肯跑嘅賓周

屌
下場咪又要睇機師後備出場

上場賓周咪插完花過完人但個波由頭到尾停喺原地

不用擔心
機師正式比賽都係出咁多

打和啦

又識波論 你到時咪睇下機師踢多定其他人踢多囉
上年夠係咁講啦 結果呢

大家知唔知今日有邊個冇出呢
冇錯 就係賓周啦

Theo 出啲波麻麻

猩猩？

就好似間接同緊我地講賓周今季100%正選咁 d人真係唔識波

呢樣真
首回合對疤
因為高仔傷咗
伊辛同場勁到

係絕招 唔可以隨便出比人睇

廢西

isco呢下勁撚到 屌你老母機師

好撚叻呀機師你

機司飛機

isco交得好撚靚

我幾準

垃圾

咁賓機連線？

屌isco勁到
食屎啦機師

又幫人解圍

靚解圍

可以熄機

米路 卻老 bale出黎

bbv

28號邊個嚟？

大家真係唔洗擔心賓周退休無人用 機師真係接到賓周班

卻老又要踢

oscar

佢真係好型

竟然有卻老

光頭佬

Oscar

我又出黎撚狗了

oscar 對曼城入咗世界波嗰個

躝啦廢西

bale

依家個陣中場好撚惡 後防好撚空

最重要既賓狗摩迪留力

光頭佬真係想踢死卻佬

米路頭先個手勢係咩意思 扶自己起身 ?

法國成隊波前場得一個人冇出

冇傷停就冇得抖

好滾動 親生仔唔驚波 可以提攜上一隊了

fdly落腳使唔使咁兇狠

早晨
踢成點？

未踢完自己睇

oscar個樣同髮型好似有啲似dybala

人都唔洗買

theo 啲傳中波真係

阿朗fit 其他新仔表現不俗 右閘比較騰雞
法藉神鋒找回最佳位置
機師有價即走
-完-

佩狗:喂光頭仔我想買DDG 好唔好
光頭佬:不了 有我個仔已經夠

羅馬出30M都唔賣機師

未夠料

米路一個人做晒成條後防嘅防守

其實我覺得而家佩狗target唔係DDG宜係當拿巴塞隆馬

根本佢係度就冇用
又冇身位 又冇射術

拖舟仔

luca又出羞

親生仔派膠

龍門

有兩隊都出左價 唔賣嫁啦 契仔

哇屌 親生仔

飛晒釘

親生仔經不起半場吹奏

佢係啲出波嘅時機唔好
擔泥佬呢方面就好好多

講開又講 之前fb見到有人話enzo勁過o仔
心諗佢都戇撚鳩

邊2位善長仁翁

對後生仔比d包容啦
擔泥幾碎

一個有心無力一個有力無心

咁我要theo好過

羅馬同猁，好似係

真係要練下啲傳中

丙組料升上一隊

猁又mane又salah仲買咩翼

百屌先成到材
同埋佢有突破能力
傳中再做好啲就perfect池

靚仔d

諗諗下o仔踢荷甲都幾難返黎

玩波

你地好mean

keyword

Keyword同我係度玩波

放題d意識好差 已經到左極限

擔泥一去無回頭 theo起碼咩人都追到

點都好過西乙B
西班牙足球始終都重視技術同組織
o仔最欠缺嘅就係身體質素

Theo防守好過擔爺啦

後備席多人到唔夠位坐

擔泥攻力不俗
打WB/LMF應該幾好

牙禿如果入就似上季朗嗰球

咁放題係漏人方面真係無人能及嘅

眼神防守

係鏝打 攻埋上去

其實擔泥係咪中咗詛咒
明明係波圖球王

講真 佢係波圖真係唔差

加時唔係睇條友訓低呀

c ba lo c 係到咬乜撚野